向朱智賢道歉

我sorry

明明我今次都撐你地 你條撚屌都要屈我踩港

我都去左幾次香港 都冇事 你條友係咪想分化？

幾時同埋黃色嘅澳門人道歉

但我有事呀嘛！風涼話

冇證據你講咩都得啦 我話入境嗰時澳門啲警察拉大隊歡迎我凱旋歸來都得啦

岩 我都撐佢地 但之前都俾佢地屈毛

兩邊都唔好嘈 等我返澳門睇下點

我三個月黎去左幾次香港 都冇事

有冇試俾人拉，屋企人上court,有人跟上門

同樣地有啲人返大陸都話冇事，但同樣有人返大陸要check手機
咁嗰啲又係咪流料

你都冇發夢

咁你又冇證據 你有咪信你囉 但你冇叫人點信你 唔通鳩噏兩句Fat chicked就當真咩

有呀 我一早已經去過

澳門見 如果我返到的話

澳門默站都有去買野

我條毛巾呀

食屎啦 垃圾朱智賢

全智賢呀？

行街睇衫褲鞋襪 洗好多錢呀

點撚樣呀仆街

戇鳩仔